😡😡😡明明做到野，都要輸俾廢柴

係麥當勞工作，雖然有唔少工作能力低既人，但佢地都會努力工作，呢個係好現象

但我係呢間麥當勞，我係身體問題搬唔到重物及蹲下會暈，基本上好多工作我都好努力做好，係間中發脾氣拉卡離開

遇上呢件極品廢柴之後，我心有不甘，因為佢無樣野做到，永遠唔去改善自己壞習慣，返工hea 足成日，又唔肯專心做野，清潔唔得，拖地掃地又唔得，收銀打亂晒，個人衛生又差，個身一陣垃圾味

佢都有學我拉卡走

其實所有收鋪清潔都係我代佢做晒。。
而某個同事甲非常幫助佢。。。我同甲嘈過唔少。。。

公司竟然願意說服留佢都唔留我。。。

公司留廢柴都唔留你，
即係代表你仲廢過…

係你口中既廢柴優勝過你先會有咁既情況，係唔係應該檢討下公司係要用腦既人抑或係要隻牛？

到做野無用, 上面覺得人地做得比你好

佢可能識刷鞋